m記脆香雞翼餐冇左全翼？

啱啱去m記叫2號餐全翼

同我講轉左營運模式冇得全翼

我問返佢幾時嘅事 佢話早幾日已經係咁

我答返佢明明我琴日仲食到

佢即刻話啱啱老細同佢講

係咪聖誕過左都要恰毒撚

Push

前日仲食到 不過我用機 你試下

佢老味 兩隻鎚好難食

堅？

唔識食就走啦

轉營運應該尋晚嘅事
重有冇得要求多醬 同埋新地冇得要多花生

咩叫全翼，你指雞中翼嘛？

衰咗啲咩

新香港人

全翼都唔識 你邊度鄉下

M記食雞翼冇得再要全翼/全鎚

哦，我以為指雞全翼
Sor